星球大戰激光劍有伏

話說而家咪好多討論區facebook等等話可以300蚊就買入激光劍一把 原價(2400？) 但我落左order貨到付款
送貨嗰個人打黎問係咪訂左玩具 之後我問佢有但係盒野有幾大盒 佢話得一個鞋盒大 心諗把野好撚長架喎 好似講到俾人斷撚咁 所以5要 驚有伏 大家點睇

On9樓主 激光劍係要用個時先伸出來架嗎 冇用梗係收埋 成個鞋盒咁啦 有冇睇過星戰架

5

有冇睇過Star Wars
要禁制先會彈出黎

鞋盒算大支 4隻手都揸唔哂

咁睇黎我訂左把真野喎 我仲以為係玩具反斗城嗰隻伸縮棍添

300蚊 真野邊有咁平呀